{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061531621/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "모달 샌드워싱 밴딩 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsで販売している商品はFW23 / 323621LZA5で、楽に着用しやすいジャージーバンディングパンツです。 素材はレーヨン72%とポリエステル28%で製作されており、柔らかくて楽な着用感が感じられます。 また、すっきりとしたデザインで日常的に活用しやすいアイテムで、活用度も高いです。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 第二に、漂白剤は使用しないでください。 第三に、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 第四に、洗剤が残らないまで十分に洗濯してください。 第五に、洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いしてください。 また、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第六に、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 第七に、金属副資材と人体の直接摩擦を避け、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように気をつけてください。 第八に、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 第九に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 第十に、白い製品に色移りする恐れがありますので、ご使用にはご注意ください。 第十一に、水洗い時に若干収縮することがあります。 第十二に、摩擦により毛玉が発生することがあります。第十三に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 第十四に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はレーヨン72%とポリエステル28%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はすっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、裏返して洗濯し、洗剤が残らないまで十分に洗濯し、置物が落ちないように軽く手洗いすることです。機械洗濯や暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属副資材が付いていますか？",
            "answer": "この商品には金属副資材が付いており、直接摩擦や装飾物が付着しないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は皮膚アレルギーの原因になりますか？",
            "answer": "この商品は体質によって皮膚アレルギーが発生する恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りすることがありますか？",
            "answer": "この商品は白い製品に色移りする恐れがありますので、ご使用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮しますか？",
            "answer": "この商品は水洗い時に若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は毛玉が発生しますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色しますか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 410
    }
}